有前輩話打科興打到春袋爆左（有片）

科興爆春袋
科興爆春袋
一爆 爆左又爆右

CLS 笑撚到我仆街

笑撚死

真係笑撚咗

又造謠
拉得

好撚好笑

科興科興 條含家拎 快樂爆春袋

春袋腫到鵝蛋咁大 之後爆咗

又想抹黑fourhing? 支持藍友去打

笑聲笑聲 滿載科興 悍樂爆春袋

以後科興可以出埋潮文

仲以為有爆春袋片

打魚苗
爆春袋

當事人既責任

🦢🥚咁大嘅春袋，唔好多一隻叫科興嘅魚苗

有事就叫長輩，冇事就叫癈老；其實最想知鵝蛋有幾大

唔知竹君bb會唔會出嚟解釋吓爆春袋呢單野

呢啲係有聲先特別有FEEL

齋聽都覺得痛

係咪有黃屍用變聲器造謠？

好痛

信政府冇事！！！

鵝蛋咁大咪姐係好大個

條友係咪將科興打落春袋？？

阿婆笑話

鄉音令到件事昇華左

🦢🥚

乜鳩呀

到底鵝蛋有幾大？

禾同你講嗱

笑死

笑撚到仆街

有冇人知咩歌
唔係 弱

你千ke 吳巧笑嘩

嘩你老母

好快有聲音擋話 Biontech打到癱

科興潮文開始湧現

係咪要退出群組嗰個

宜d拉得啦, 犯左國安法

快啲share去藍屍group

咪鬼share

由佢地爆袋咪好

網上搵到殘體字圖
同鴨蛋比又好似唔係大好多？

好快有聲音擋話 Biontech打到春袋爆左

其實爆春袋有咩問題？

有疫苗唔打 打易描。怪得邊個？

扮d語氣扮到好似

拉得
但都想問下 新副作用 爆春袋
會賠幾多

科興魚苗

笑咗🤣

吳巧意見牙 禾要退柒哩個群組牙 因為我覺得你哩個群組系好不建康

乜撚野叫科興檢尿

推到政府澄清

半夜好快

港共：爆春袋嘅講法 非常無聊

仲有一針要打，走數正仆街

留名

其實呢d係咩群組嚟？可唔可以介紹d黎入下？

留名
可以點兜？

爆春袋未必同科興有關，可能佢係長期大袋者

721有個唔知咩哥
禾哥定咩

得聲音擋, 話佢老作

然後正苦搵人又整聲音擋, 話biontech一樣會爆春袋

推到港共叫啲人打完科興自拍春袋辟謠

之後政府就會深夜發聲明

此人相當無聊。

一睇就知係專登拍黎玩

佢果句今晚唔好煮我飯好有感情喎

鵝蛋真係咁大？

剩係一2粒都大2過春袋，仲要兩粒

唔爆至奇

打到春袋出現血栓

專家一致認為無關係

日日都有人爆春袋架啦

好想笑

我都覺得未必有關

點睇？

鵝蛋有幾大呢

屌

用陰囊爆裂會唔會好d

未必
佢提到腳腫，咁春袋水腫都唔係冇可能

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

真唔真？

呢啲Accent唔係變聲器做到

笑到仆街 個陣話第二日覆桌

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

一定係黃屍扮
愛国唔怕

好不健康

藍絲錄音？

屌你 笑撚死人咩

禾銅奶港呀，唔巧打二苗呀

唔怪得有血栓 原來集中晒係一點度

可唔可以純文字形容一下內容先

屌個標題最好笑

我信唔係玩膠

條片係whatsapp對話嚟咋on9

仲諗住有爆春袋片睇

睇見都痛

個前輩話"鵝蛋"呀

雖然知道係氯 但成件事好撚好笑

科興爆春袋

咁女人打咗會點?

想睇下面啲留言

同春袋比就大好多啦

係呀，知前輩話係鵝蛋所以上網搵圖
咁平時只會接觸到鴨蛋（咸蛋）
所以搵黎比較下，對鵝蛋完全冇概念

原來之前嗰啲係爆春袋先會死
痛死

打咗科興你就知

睇完呢個post 先知鵝蛋有幾大

點解得春袋兩隻字講得正

真情主題曲？

好彩打科興咋，打外國嘢鴕鳥蛋都有得你變（好似係）

有聲

加埋佢啲口音笑死

仆街 笑到hihi

點解條片唔係直播暴袋???

笑到肚痛

邊間教會

假撚到

我竟然無笑 仲覺得好ON9
大獲

支持癱左

如果我是陳奕迅

係咪直接打落個春袋度

C9，無圖你講乜都得架啦

倪匡tone

鵝蛋咁大

好想知真心定玩膠

我系咪女子丑怪？？？

🙏🙏🙏😅😅😅

關科興鬼事呀
你班藍屍唔好係度亂講野中傷疫苗

似扮，你細心聽吓啲咬字，當中有好標準嘅廣東話，其他字就突顯出特登扮成鄉音

絕子絕孫針

有鄉下音

點解鄉音一定要係隻隻字都同你嘅標準廣東話唔同？你邊度鄉下？

睇下文字財經版就對科興了解多D！日日剩係煲劇，睇短片，同群中人九吹，(聽人講)(聽果個講)

順便癱埋右

別講笑 春袋爆開了
（MV尾段真係爆咗 ）

香港終於有安樂死服務

夠鐘出黎洗地

真相會唔會係：科興令睪丸癌一期，加速到末期？良性瘤進化成花柳？

男爆春袋 女爆乳房

呢個好笑

究竟高峰時期可以改到幾多首歌

我同你講呀

吓 唔好鳩up啦
我一家大細都打哂 全家健健康康 乜事都無
大家可以安心去打

不嬲唔係所有老嘅都係叫廢老，老而不廢大把，咪叫前輩囉

呢鑊真係畀人揸撚住個春袋

打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打科興 爆春袋
打春袋爆科興

波仔好方便

科興 笑聲
啱音

聽講科興爆春袋率係 50.6%

仲有嗰 49.4%係女人

諗起阿婆報狗系列

你音文盲

應該話打科興JJ會大左
立該爆預約

感謝提供笑話一則

你有試過唱出嚟

有
啱音喎

「科」 個音變咗「課」先啱音喎ching
邊個先係音文盲

你唱下先啦
啱㗎

科個音好明題高過原本個笑
你咪繼續死撐

嚴重懷疑你係新愉民
歌刀唔識唱

同例子同你講埋點解唔啱音你都要咁

你有冇唱過先？

阿伯小腸氣

鄉音阿毛講出來，成件事即刻好可信

疫苗異常仲未公佈？

聽到 鵝蛋咁大既春袋 個度大笑左

笑聲笑聲，滿載科興
快樂爆春袋

好苦口婆心

打科興送大春袋
即打即送，第二日成熟

爆春袋包唔包250萬入面

熟咗

唔計爆袋住，腳腫可以關血栓事

打科興係德政黎，增加耆英死亡率（副作用+低武肺防禦），有助港青向上流或新港青進場。所以見到所謂磚家，點都要千班耆英入局打科興（點解唔用番禮義廉嘅蛇齋餅糭攻略？）

爆左

爆

關疫苗咩事，肯定食咗隔夜蛋....

笑左

「我同你講呀，你千祈唔好打果D異苗，我朋友個大佬打完第三日春袋腫起，跟住仲爆埋，流歇天嘛⋯⋯」

成龍大哥說的沒錯，中國製的會爆炸！

你千祈唔好去嘩

笑聲笑聲 接種科興 快樂爆春袋

爆春袋可以點解釋
一日有幾多個人爆春袋？

陳奕迅真係唔好打,佢危險過其他人